大家信唔信風水

仲未有滿意既答案
因為風水講得好虛 基本上咩情況下佢講果句都係岩 應該話你都覺得佢講得岩
但係自己又幾信 覺得真係幾準

瞓啦屌你 無精神點出Pool

岩

信

信 特別係祖墳個啲